中國駐英使館︰給予持有BNO護照的香港中國公民居英權是違背自身立場與承諾

中國駐英使館發言人強調，香港回歸中國後，《中英聯合聲明》當中與英國有關的權利與義務，已經履行完畢，任何國家無權藉《聯合聲明》干預香港事務。至於英國國民海外護照(BNO)問題，英方曾經與中方互換備忘錄，明確承諾不給予持有BNO護照的香港中國公民居英權，如果英方執意單方面改變做法，不但違背自身立場與承諾，亦違反國際法與國際關係基本準則。

仲有冇

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

藍韜文：BNO係英國內政，不容外國勢力說三道四

英國: 中英備忘錄已成歷史文件, 不再有任何意義

賊喊捉賊

「英方曾經與中方互換備忘錄，明確承諾不給予持有BNO護照的香港中國公民居英權」

即係中共班仆街要英國承諾唔比香港人居英權？
而唔係英國唔要香港人
親娘不及養娘大 mother please take us home

希望藍絲聽國家講，唔好攞BNO

其實一直都係中國唔比

份 contract 正文無用, Remarks 就唔違反得

食屎啦，流氓政權，我自己既事自己算了算，唔好代表我，食屎啦

份memo仲緊要過份合約

中國人做生意係咪飛紙仔就算？

我覺得全地球既政府都應該特別整一個對支那外交部，係特別用支那話對支那發言既，例如

英國政府：中英聯合聲明只是歷史文件，奉勸中共政府懸崖勒馬，不要對英國內政說三道四

屌 又干預外國內政 97後入左中國手仲有bno咩 人哋開放 關你鳩事？

備忘錄就要人守
聯合聲明就歷史文件？

無錯

已成歷史物件

有關英國國民海外護照(BNO)問題，英國政府自有決定，任何國家無權藉《備忘錄》干預英國事務。如果中方執意單方面干預英國內政，不但違背自身立場與承諾，亦違反國際法與國際關係基本準則。

隻人頭珠日撚日叫人唔鍾意就走
點知原來就係佢班垃圾唔比人走
又大隻講咩留島不留人

[政府又玩嘢] 郵局停止空郵文件申請BNO